山竹襲港後應停工？高志森：有早知冇乞兒

導演高志森出席活動時，提到昨日颱風「山竹」襲港，今日巿面混亂，是否應該停工？他笑言：「有早知冇乞兒，估唔到冧樹會影響到交通咁嚴重。我今朝七點幾出門口，由順利邨去彩虹地鐵站，沿途見到好多人行落山去地鐵站返工，未見過咁多人，沿途好多樹都冧咗，三條行車線得番一條，揸車都要5分鐘，我估行要半個鐘。啲樹冧晒，唔放得啲巴士出嚟，放咗巴士仲癱瘓，個個湧晒去地鐵站，地鐵都負荷唔到，今次係經驗同教訓，非戰之罪，因為咁強嘅颱風唔係時時有，當然都唔想有，呢個風仲勁過溫黛，但好慶幸冇乜傷亡，香港人真係有福氣。」

喺屋企暈船浪

他直言昨日首次在家中暈船浪：「我全日好乖留喺屋企睇電視同做嘢，但一起身就發覺成間屋都搖晃，我住30樓，真係未試過，搖咗兩個鐘，我最後要爬上床瞓喺度。」他表示整日除了風聲，只聽到救護車的聲音，覺得香港的公職人員很值得敬佩：「覺得個心好唔安樂，佢哋都有屋企人，所以真係好值得敬佩。」

冇乜傷亡

... 打完風覺得條街會乾淨，冇野阻 高智商喎

政府啲決策人士下下都要出左事先知衰
你做嚟把 lun 咩 一堆庸人

一啲遠見都無
靠你地香港含得撚啦

低智商都係公屋撚

乜需要估嘅咩，香港第一日打大風

個個都用得呢句辯護，唯獨政府唔得，政府嘅最大功能就係應付災前災後問題

住30樓，印象中四順冇30層高，應該係紀律部隊宿舍

大家早知你係政治乞兒

睇到高志森3個字就知道唔洗睇
直接負皮上一頁

冇常識嘅人先會唔知

有腦用邏輯推理下都知啦

你噉都預唔到真係乞兒都不如

香港D廢老真係好短視

真係比井底蛙更可恨的鞋底蛙

個個剩係識利益當前奶鞋底 唔識抬頭望下天 望下未來 無遠見

井底蛙都係因為環境令佢無選擇所以短視...鞋底蛙係可以望遠D 都選擇性失明

咩撚野早知

政府都掌握唔倒塌樹數據不如死左佢

上年先打完十號
今年話無經驗

就咁行落街一轉都知啦，你估班高層唔知
趕住開市呀

九巴，新巴一早話左俾你知啦，on99

所以咪要返工囉, 得你條傻鳩坐喺度等接濟

講到D 路係突然行唔到車

佢戇勼咪無早知囉

冇能力做乜高官 拎咁高人工

運輸署識叫人提早返工，但就唔知好多路封，鐵路巴士開唔到車

唉 其實都唔怪得哂佢地
大佬香港堂堂金融之都
掛8號 停工
屌你手停口停 即使只係一日
知唔知香港冇幾多千萬億
佢地邊敢孭咁大責任

唔係一陣呀爺問你借錢起多幾條高鐵你邊到黎錢勁呀爺

最係紀律部隊？